奇怪的他

一齊兩年
佢從來都唔會po我既野
就算一齊食飯
佢會po d野食都唔會po我

驚俾正印見到嘛
好正常啫

男人做野幾時到你地呢啲女人仔過問？